［I/A] Crusaders Quest 有無人有玩？

有無人一直玩開 ?
玩左都一段時間 想搵人傾計交流下

以前比人叫bug魯德賽棄左

好耐冇玩 留個明先

好耐冇玩 呢家唔知點玩 有冇人一齊討論

食電又多bug

有呀 就係想搵番班人一齊玩
宜家多左好多野 又專武領主果寶

真心覺得專武好煩

想要雅典那專，開左10把聖騎專，有八把該隱專

同埋幾時改下競技場生態
日日都係鄭荊品維羅

利申：以前用開須蛇九

我都覺得好煩
想整把莉莉專武 但係應該要整十年

不過呢排送好多野

仆街仲要洗屬性,煩撚到嘔

咁你地宜家仲有無玩

無了 打世界BOSS成日有仆街走場,洗武器又成日出垃圾 每次更新D BUG多到仆街

咁有無人有興趣一齊玩下

琴日我試過
最後出左兩把六星武比我

呢排見佢crossover KOF落去真係呆撚咗, 好似同隻game唔係好夾...

Leewhat 抽116次有20隻KOF即係17.24%
但我上次抽乜都冇

呢排down番
好玩左多左好多野

H我唔夠十次中左三隻

啱啱玩返留名

塔娘係韓國個個話勁，其實點搭佢

我nax搭頂專都好易死

有無興趣開番個group一齊交流下

而家有咩人係勁

入番去有造型送既

之前更新死左半日ser
送造型做補償

PVC 定推圖

開左個group 不如一齊入來吹下水

終於有第一個人加入左

Push

On9999

好似幾有趣，有冇新手教學？

如果有興趣不如入group 等我地教下你玩同幫下你打王

一開始你要做既野好簡單
就係要衝等先
因為好多既部分都要等你等級比較高先參與得到

至於簡咩角色呢
石可以留住唔抽住
因為新手會送一隻叫里昂既劍士
而過完第一章亦會送一隻叫動物法既法師
基本上主升里昂
加隻補師 再加埋動物法就輕鬆應付前期

動物法係咪有兩隻角個隻？者係過完1-24?

佢一出就玩 仲玩到好癲
不過整左幾把專武就棄左 每個禮拜肝一次鬥技場太痴線

專武阿婆仲係未一線

唔係
競技場一線
鄭 維多 荊 品 羅蘭 塔娘

基本上有前四隻連專10%冇難度，人稱pvc四皇

阿婆好易俾荊棘屈死，重生完連風都未放到，就俾荊棘再插死

鑽石主要儲起第時抽英雄
武器冇用唔好換錢, 要換鐵打專武
Bridget point(信用卡icon)佢送先有, 諗清楚先用
除此之外其他資源都好易打
呢隻game升level亦都好易

keep住打競技場, 星期一結算有鑽石送
每日任務盡做有著數
每日去商店買150榮譽點寶箱

鬼佬Reddit, 右邊有哂資料同評價

應該係嗰隻, 出技icon係隻牛, 隊友三連之後出技

競技場苦主區

呢條友應該用咩剋?

佢搭左咩人，如果搭左塔娘我會skip左佢

冇嘅話直接德蕾沙一砲秒左佢

Yes 過完1-24會送

呢隻我好少遇喎
通常係永遠都打唔爆亞伯個盾

打亞伯唔好懶，直接換沙漠女神殺好啲，以前貪方便，打亞伯成日俾佢反彈死

咩都有, 條八婆一出現, 成隊好似不死咁
抽唔到德蕾沙支砲

活動先有所以少見, 見到就掉頭走
好多屈機角色得活動先有 我嗰時未玩可以點

一出就玩，去到專武一出就放棄左（因為打唔到好野）
而家又玩返，skip 哂d 特別英，又落後勁多
Pvp上到30%都偷笑， 用國九絲露美

活動勁英唔多
係KOF多幾隻勁英，之前得梅成日見

金，絲露美，麻宮雅典娜，比利長期pvc遇到紫max，應該幾勁

金+麻宮雅典娜煩到一個極致

呢幾隻睇評分都話勁, 暫時唔覺難搞 遲啲唔知
噚晚對住不知火舞, DKLM飛扇可以係咁屈人埋牆

我果隊係金轉克里斯

我都好想要隻金
你入左group未

仲用緊雙蛇打pvc

估唔到咁快就派左獎勵 仲以為要等好耐

夠力咩

一派完就用晒咁濟

我好快就用哂d鐵 好想要鐵呀
岩岩抽到瑞秋專武

打word boss係咪已經最好方法儲鐵 ?

唔係，燒石打加速先係最快

塔娘大家覺得頂屬係咩？
AD or DD

新手lm
開角果時去到國際ser
有冇方法轉返台aer

因為之前隻game 太多 bug 所以del 左
依家down 返又少左 bug
仲要有返之前link 左 facebook 既ac

好似咁樣轉中文就得

轉咗中文 個chatroom都係成堆英文

試下Sd信叫客服轉

第7關困難模式
以為未開, 原來係話我之前未過版
但我明明打咗第7關大佬...
啱啱殺多次就開到 之前一直浪費光陰

用v貞九尾 隊長九尾
明明v冇裝sp技 keep住消技ge情況下點解都會斷暴走
推圖推到6 咁多小怪boss識清狀態？

領主升完物攻同魔攻, 下一隻應該升咩?

係咪應該升機械人 ?

屌我抽極都抽唔到瑞秋
有專武啦

機械人好似幾型

點會抽唔到 有冇狂升3*法師

有呀 呢兩日夾夾埋整左十幾隻

唔怕, 機會嚟喇, 情人節活動

你抽發光合約, 就會出普通合約 4*

呢d單抽我好小中四星

兩日都抽到4* 不過係3*升得到嗰啲

有咩GROUP入呀???
BTW, 九妹真係用得好爽, 而家有UP好唔開心, 唔想其他人都有

點樣可以升得快D??
靠每日個D人仔有排食

靠每星期抽同每個月送嘅人仔
餵唔要嘅英

其實咪又係逼你抽多啲英拿拎去餵

痴線, 咁幾時先有7LV

計返三個月升滿一隻
最快真係課金抽英唔要拎去餵
餵一隻金色合約400點 = 餵16隻25點濕鳩人仔
我好窮冇課

那有金, 你 _ _
BTW, 好想要JR

我都係上次活動有券先unlock到
啲英越想要越唔中

拉番上去就有個line group

升領主真係一種煎熬

好多隻領主7lv都冇乜作為

唯有狂打德蕾莎，同埋升到佢6星再餵

升左兩個月就升完一隻領主

主角英多D經架
同星數, 使唔使升滿LV先比佢

Lv1 同升滿一樣點數

如果單純靠25既話要升幾耐

10,500 / 25 = 420日

剛剛回鍋
課左個新手包 中左snake同victoria好滾動

6* 計
130 - 3*升上嚟
230 - 金框
250 - 人仔 (最多5*)
300 - 百搭國家 (e.g.怒加)
500 - 鑽石抽出嚟

鑽石抽啲英差好遠, 即鼓勵你課金買鑽石抽英

snake而家冇用
victoria見人講就好勁

即係金劵英雄???
500一隻, 20隻就搞點

唔係掛
咁鷹弓，阿伯同齊格飛又點睇 得依幾隻

應該係 (Premium Contract)
我講得唔準確, 金券要用鑽石抽, 用鑽石抽唔一定係金券!

唔可以咁計嘅, 重要啱國家呢 我寧願乖乖地等人仔

阿伯同齊格飛有專都好勁呀!!!!

唯有係未7LV前當冇領主用算...
之前見D人話紅領主勁升左3LV, 而家D人就話魔女勁

紅領勁係boss關送物穿

魔女勁係生塊萬用

真心無課有閒錢升啲傳說到5星再餵已經快唔少

終於有雅典娜專，仲要頂屬AD

而家領主先lv4, 我諗要上lv7刷戒指同推圖應該要等半年

Lv1

唔使咁耐呀 你肯日日玩就有人仔送 有心就做到

魔女真係幾好用, 加速產生方塊, 可以瘋狂用技, 要Lv7先做到

我就冇麻宮雅典娜 不過換第二隻都work, 呢條片都幫我唔少

通常點用

有陣時我懶連呢25都唔記得拎

已經儲左150石 加 黎緊個6張金劵， 等佢下次一up 就

全game除左v之外已經冇咩特別想要
啱啱仲要抽到九妹，已無欲無求

新地圖任務, 本來要做10次, 有人搵到方法打一次就做完 唔知算唔算BUG

都未打到呢度 成日都唔夠推, 唔知用咩隊打好

試咗係得 用28舊肉賺16,000 (隻瑞秋死咗)

咁你打到邊? 有咩英?
新地圖都好難打 卡咗喺第二排

打死咗個木人樁

更新左b10難打左

原來呢到有post

原來仲有人玩

有無巴打加好友 加左既記得講聲

無感覺

B10 要點過？
史貞瑞 或 九貞瑞
得唔得？
要帶咩女神

唔建議用Rachel 因為好薄，好鬼易死
但喱兩組我會揀九貞瑞 ，卡貞德就好易收皮，有九係度會好過啲
女神強烈建議用時女神

我嘅組合，隻比利係加快時間，試過雅+貓都過到

更新完用平時嗰隊失敗咗一次
上面聖城1任務個bug fix咗

+3V專 +兩隻補有冇機會打到B10??

有，見人地用v輕取

利申冇v

試左鍾馗刷聖都，世界級快又唔駛怕咁易死

好勁既咩
有隻4星有SKIN 點操作??

消鍾馗（任意版）再消隊友（唔包鍾馗同埋最好三消）直到鍾馗隻鬼消失再loop

可以練黎玩下
我學YouTube 配圖騰+麻宮雅典娜

b10唔係會解狀態咩
利申 炒過一次

有冇人仲係更新唔到

宣傳下先 一齊入來抱怨下都好呀

你del左game 再down咪可以更新

冇綁del game會唔會冇左個ac

做咩唔綁 ?你訪客登入 ?

商店活動, 買合約抽英有折
10隻 50 => 45 粒鑽石
星期日 (唔記得幾點) 完結

有冇人諗住抽
(硬係覺得好伏 )

抽左唔算太伏
三架白馬車
兩隻卷限定 Cain 同 no.9

等緊V up

三隻入面有兩隻，雖然好想要Abel

我都好想要v或者貝補

抽咗4次, 40隻有10隻4* = 25%
同平時差唔多

但10隻得1隻新

我已經有三隻Abel 但冇專武

其實貝補用複活定造塊

我都想要隻，難得有DD專，仲要個skin好型

戒四依家興用咩隊，發現Rachel 冇以前咁快

見人地香織斬嘅時間仲快過我

大家準備好消錢整大成功活動未

未去到戎四點睇

戒

執一執倉, 冇咗幾十萬

送左個skin 即刻簡左隻貞德😂

揀左維多，原本都想揀貞德，但可能我𠴱隻太廢感覺唔到佢嘅強大

用50萬洗唔到一次大成功

之後過一日再洗先有少少成品

廢隊都得喎，只要有魔女7多數開下女神就可以被carry
不過好多人唔受我carry

無專鎖頭妹都輕鬆打

大成功咗好多次, 只係冇幾可抽中心目中屬性
好難整到把靚嘅普通6*武器

幾時carry我 得4lv so9sad

Anytime

因為抽到具恩
拎千六點換圖騰武有無得諗

不過呢排官方真係好多野送

抽抽下應該會抽到 啲點通常留返嚟做其他嘢

一出就玩 之前棄左 岩岩玩返 成日抽返黎既專武 一係個人冇練 一係契約角既武 好食錢 成日唔夠錢用

我啲點拎黎拎開技人物，依家並隻VVN

專呢家野遲早抽到晒，我唔建議用點係專卷到

錢而家有戒王同6-7章嘅雙任，雖然仲係好多錢坑

最近先抽到Vivian開化身 抽咗幾鬼耐 而家重未有鎚仔佬化身 通街都用緊化身我就冇

戒王未打到 打到雪原已經卡卡地關

有冇練隻推圖角

推圖會易好多，例子：V Rachel 香織 鍾馗

拎送嘅點換化身

抽真係可以抽勁耐都無

話說我個fd同我講榮譽箱有機中金卷角 係咪真

未試過有, 最多咪3*, 你覺得有冇咁著數呢

未試過

中包已經好開心

改太大 回鍋回到唔識點玩

貼啲英睇下，可以幫手睇睇

入group問下大大們啦

專武個坑大到 首先要抽得中自己想要既專武 抽中又要好詞條(槍手走去中DF) 中到仲要慢慢洗靚佢 真係痴線

直接開第二把算數

中第二把要幾耐

我都覺
槍手法師成日出DF
坦角就出AA/AF

運氣黎嫁啫，當我連中過三把Cain專就唔會覺得中第二把好耐
金鎚又唔係日日b10箱抽得中，靠唯有靠活動拎多幾張金鎚

想阿婆專俾我DD，結果AF

有group? 有意入
近排玩返～好好玩
終於整左隻max專武品客出黎 每個禮拜有20石
岩岩又洗到巫毒專

呢隻game真心好玩 唔洗課金都夠人打 有樂趣（當然唔夠大金主打）
畫面又特別 d人仔勁可愛

上面有link 隨便入
近排送金卷活動勁抵玩

應該話係點數

而家有2800點
有咩必要角至過到聖都？

Mo ，要過聖都白卷都可以過

係有貝恩未 未可以諗諗佢

其實我卡緊聖都1-1-8
尾二果個wave唔識打佢隻大兵
有無人可教下路

同埋有咩方法賺多啲錢
每日食下面 包 果實郁啲都無幾萬

貝恩有咩用?? 因為5下TRUE DMG???
其實而家一隻JR已經可以打哂所有野
利申: 冇

開化身only

為左賺錢 我停左係h630

半新手留名
今日中左2隻鄭成功

入左group未
恭喜哂 成功打pvc無得頂

未入 邊到有link

直接貝 圖騰 鍾馗殺左

留眀

認真 戒二帶咩隊過好
定係已經要魔女7 ？

妮文, 九尾狐, 貞德, 無敵盾女神
入去狂用女神, 唔駛魔女7
妮文唔駛專武, 其餘兩個最好有啦
戒三都係呢隊, 唔記得點玩, 就咁過咗

就快儲到2800
換Beatrice定鄭成功好？

兩個有咩好 ，我練到max左都冇咩點拎出場

除左梅之外既熱門金卷都齊
BTW 滿裝荊棘用咩打？

開賽拉跟住秒左荊棘

唔秒荊棘好易翻

我通常用貞德擋左佢果下 之後出班傑明屌打佢

屌 官方個送要塞粉末個活動好on9

推推

睇到好似同Deemo 合作

同問
換beatrice定荊棘好？
2隻都有專係手
Beatrice好似神buff補
荊棘就pvc神

我會簡Beatrice
起碼推圖打戒都會有用
同埋要pvp都好多alternative ?

大家覺得deemo隻野勁唔勁

打中文名以為冇人玩

有呀 宜家個group都幾熱鬧
入來玩下啦

咩gp

比link

感動人生 中左小光
不過好想中JR 同貝補呀

出專武前就冇玩，有冇telegram group比我追返進度

要追進度好快追到啦

新活動好難玩

之前成日打競技場打到訓撚著左 DL黎睇下有咩送

你係咪之前日日要打十場果陣
果陣我都因為咁棄左

玩過又del左幾次
整左專武比主角就棄左game

咁巴打你入左來未

有tg group?

想入
棄驚差唔多一年想玩返

無呀得line group
入來玩住先

搵唔返個舊ac
唔記得連左邊個fb ac

新玩都好多資源

又要砍掉重練

邊位巴打

唔知佢係唔係到呢

輕輕一推

點解呢個禮拜競技場會狂輸

重新起步

更新左iOS 10.3之後就變成咁樣

有無人知荊棘點打
一上大師9/10 有佢

好耐冇玩岩岩裝番
玩左幾場pvp完全唔夠打
我啲野可唔可以組到呢個年代既隊？

你競技場帶開咩隊

係咪你個game center唔得？
試下熄wifi登入睇下得唔得？

你已經有好多巴打想要既薇薇安同埋v

no.9 + 劍王/ 騎士王 (無雅典娜

見到荊棘換走no.9
三個痴漢貼住佢都有幾會比佢吉死

整隻雅典啦
你係咪有化身了

成撚日彈game
搞到唔想玩

唔明點解冇人玩
係咪因為睇人玩似䲪禁技
佢啲event好有誠意
同deemo 合作又真係整到節奏game咁

巴哈個邊討論得熱鬧d

喺game抄咗條連結出嚟
有冇人需要下載桌面背景

因為RWBY入咗坑